人類大命運同香港現況

咁本書入而講人類比起其他生物進步，就係因為大規模而靈活既合作性，好像螞蟻規模大但靈活性不足，而狼就靈活性強卻規模不大
呢個就係人可以統治大量動物既原因，而我大有撚頭，將呢個推廣到依家，點解香港人有二百萬人卻得不到想要的結果?POPO只有三萬人為何卻能處於上風?
規模黎講，我地一定係足夠，咁樣即係靈活性不足，用番人類大命運呢本書黎用例子，係1913年既俄羅斯，三百萬既上流階級點解可以統治到一億八千萬農工?但係最後卻在十月革命時被兩萬三千既共產黨支持者所推翻?就係靈活性分別
我地依家要做既野唔係去獲得中間派支持，唔應該為左民心，要思考既應該係如何最大化靈活性，如何讓支持者有效合作?
好似呢排既和你sing咁，佢地就正正加強左靈活性而取得勝利
唔係話大游行呢D冇用，佢係一個展示我地規模既好方法但追悼會呢個行為卻有些不智，因為第一靈活性不足，班popo一定一早知你地會過黎，而第二點就係規模上不大，難聽D講，同送頭冇咩分別點解要一個月一次呢而唔半年,一年一次呢?

另外，日程表呢樣野又間接削弱左和你sing同和你lunch 之類既靈活性，我覺得應該用作大規模遊行上比較好。

唔知各位巴絲有冇咩睇法一齊辯明下。

利申:預左比人話係分化撚同熱狗，所以自認自己係分化撚同熱狗先

Push

同意，我覺得悼念活動可以以網上形成舉行，唔好限死自己。

仲要有故事unite 整個hk identity

個人認為其實香港人的確具有一定靈活性，之前遊行或者所有衝突已經睇得出，但係所有嘢已經去晒樽頸位